有冇機師可以入嚟分享下入職過程

對呢方面有啲興趣 有冇巴打可以share下點樣開始